有冇人識得用photoshop設計遊戲介面？

有單job揾你傾傾 請tg

你係想搵graphic designer定係UI designer？
搞清楚你想要咩先？

幾有趣咁

介面咪UI

人地咪講遊戲介面=Interface

不過UI用PS好似有啲怪

主要係整ui，用乜software都得的

我當然知道佢講UI
但因為佢講photoshop，所以我先估樓主係咪其實想要graphic designer。
我擔心樓主唔知道自己想要嘅係咩。

新手 啱啱畢業得唔得

我知自己想整d咩出黎，但用咩軟件點整真係唔知

可以傾傾

我telegram你

而家PS無得買斷?

無

個個唔係叫hud咩

仲接唔接 job

可以呀

有 tg.?